[Eddy遊戲台] 19/3 PSVR 遊戲

今日2130 開
試玩PSVR GAME 唔知會係點嘅感覺呢

EDDY台:
買多過玩
講多過玩
固定 :逢星期一 三 五 夜晚十點半 2230 開
非固定: 隨時突發開台